
                      La razón de mi media estrella es que es una copia exacta a la original y no han acertado nada en hacerla como si fuera un documental. Es mucho mejor la primera, que tiene colorido. Esta versión es para los nostágicos, no para los niños, pues parece que estas viendo un documental de national geografic.                                                                       Comparar a Timon y pumba de la versión dibujos con la actual.  Son grises sin color!! ahora me direis q los han hecho reales, lo sé, pero esto es una película para niños, y comparandola con la original esta nueva entrega me parece que ha perdido la esencia. Ver las gracias y los chistes en animales reales le quita el encanto la magia q verlo en dibujos. Al menos podrían haberla rodado virtualmente como Ice age.
Te aseguro que si esta película hubiera sido la primera no hubiera tenido la fama que tuvo la original.
        
            